Inspiré du film "les 3 ages" de Buster Keaton

idée : on prend un sentiment / une émotion de base, et on expose comment celui-ci peut se deployer à travers différentes périodes historique

ex: l'amour à la préhistoire, dans la rome antique, au moyen age, à l'époque moderne
